人民日報證實武漢肺炎無傳染性！！！藍絲可以放心上武漢食野味！！！

呢張黨媒級文宣證實左武漢肺炎無傳染性
請大家多多宣傳出去
向廣大愛國藍絲宣傳我地要上武漢！食野味！邊個戴口罩就係黃！

真係官方人民日報出架，冇屈佢：

愛國家 愛武漢
請所有在港愛國人士率先拉大隊去武漢消費辟謠

今日愛丁堡見